陳肇始向外媒表示：科興疫苗沒受共產黨施壓

陳肇始：沒有將任何新冠疫苗政治化

食物及衞生局局長陳肇始接受外電訪問時表示，當局無降低審批科興疫苗的標準，北京亦沒有施壓，要求特區政府批准使用疫苗，強調疫苗是本港控制疫情的希望，政府沒有將任何新冠疫苗政治化，亦不應該將疫苗接種過程政治化。

政府昨天批准內地科興疫苗緊急使用，最快下星期五為5類優先群組免費接種。

原文網址：

即係有啦

即係有啦 x2

ok
讓領導先打

但受中聯辨指示

do not believe until officially denied

你仲有良心尊嚴風骨人性就覺得有壓力啫，本身自動波奶屎眼奶到入腸，呢少少嘢邊有壓力？

冇即係有

即係有啦 x3

講多喇柒頭

未批准用之前已經準備好運黎香港

ok
咁我唔打，等打袁教授推薦果隻疫苗。

此地無銀三百兩，

沒受共產黨施壓, 係由共產黨經營

此地無銀

如果冇受壓，點解唔買pfizer疫苗？

駛鬼施壓咩，你都自動含到射再吞埋

未來人

又話制裁
點解仲有外國針

不可信狗官又呃香港人

下星期應該公佈，登記反應熱烈。

沒有施壓，只有鎮壓